酒精和咖啡因

早上攝取太多的咖啡因
晚上便需要大量的酒精

晚上攝取過量的酒精後
早上便要攝取足夠的咖啡因

兩者是不能分開的

酒精好正

早上要大便
晚上要食飯
晚上攝取足夠的食物
早上便有大量的大便

要骨妹嘅 ok？

生活苦悶已離不開酒精

有幾苦悶

搵唔到人生意義

Same

有架咩
做自己鍾意嘅嘢咪得囉

放假 酒精，酒精和酒精

兩樣弘都唔鍾意

咩酒

弘 健康人生

沒要求

詩 喝多嗎？

垃圾

本來不喝 但想試試 有推介嗎？

只要是放假 早午晚也是酒

對 我是